Dans l'égalité $KAN-GAR=OO$, chacune des lettres $A$, $G$, $K$, $N$,
$O$ et $R$, représente un chiffre différent. Quelle est la plus grande
valeur possible pour le nombre $KAN$ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 987
  \item 876
  \item 865
  \item 864
  \item 785
  \end{enumerate}
\end{multicols}